仆街頭先又發夢

又多一個

又多一個阿婆係夢入面比你女女女？